{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103168",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "팔팔회센타"
    },
    "text": "江原特別自治道 束草市大浦港キル67に位置する江原特別自治道束草市大浦洞780番地は、ネイバー予約時(ベニズワイガニラーメン)サービスを提供しています。 刺身を除いた食事類を人数に合わせて無料で提供し、サルエビと伊勢海老を専門に販売しています。 ズワイガニ、ベニズワイガニ、キングクラブ、ロブスターも販売し、単価より新鮮な水産物を提供します。 海産物と一緒にメウンタンとムルフェもサービスします。 場所情報はデポ1公営駐車場に駐車でき、周辺に位置するUマート、GS25、88回センターをご利用いただけます。 平日は午前11時から午後10時まで営業しており、土曜日と日曜日も同じ時間帯に営業しており、水曜日は休みです。 メニューとしては新鮮な刺身の盛り合わせが100,000ウォンから250,000ウォンで販売され、ベニズワイガニセット(A~C)もそれぞれ150,000ウォンから250,000ウォンで購入できます。 ズワイガニAセットは4人前で300,000ウォンで販売され、ズワイガニBセットとCセットはそれぞれ2-3人と2人基準で250,000ウォンと170,000ウォンで購入できます。 また、活魚Aセットは4人基準で250,000ウォンで販売され、活魚BセットとCセットはそれぞれ2-3人と2人基準で200,000ウォンと150,000ウォンで販売されます。 毛ガニは品切れで、価格は変動商品です。 また、ベニズワイガニラーメンは15,000ウォンで販売され、ホタテ蒸し一皿、絹ホヤ一皿、サルエビジャン、ナマコ一皿はそれぞれ50,000ウォン、30,000ウォン、50,000ウォン、30,000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "江原特別自治道束草市大浦洞780番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は午前11時から午後10時まで営業しており、土曜日と日曜日も同じ時間帯に営業しています。水曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、デポ1公営駐車場に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの周辺にはどんな店舗がありますか？",
            "answer": "周辺にはUマート、GS25、88回センターなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "メニューには新鮮な刺身の盛り合わせやベニズワイガニセット、ズワイガニセット、活魚セットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "刺身の盛り合わせの値段はいくらですか？",
            "answer": "刺身の盛り合わせは100,000ウォンから250,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ベニズワイガニセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベニズワイガニセットはA~Cのセットがそれぞれ150,000ウォンから250,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "ズワイガニAセットは4人前で300,000ウォン、BセットとCセットはそれぞれ2-3人と2人基準で250,000ウォンと170,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "活魚セットの値段はいくらですか？",
            "answer": "活魚Aセットは4人基準で250,000ウォン、BセットとCセットはそれぞれ2-3人と2人基準で200,000ウォンと150,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "毛ガニの値段はいくらですか？",
            "answer": "毛ガニは品切れで、価格は変動商品です。"
        },
        {
            "question": "ベニズワイガニラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベニズワイガニラーメンは15,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "その他の料理の値段はいくらですか？",
            "answer": "ホタテ蒸し一皿、絹ホヤ一皿、サルエビジャン、ナマコ一皿はそれぞれ50,000ウォン、30,000ウォン、50,000ウォン、30,000ウォンで販売されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 585
    }
}